Pecel Madiun | Masakan - Kuliner khas Madiun
Nasi jotos | Masakan - Kuliner khas Madiun
Pentol corah | Masakan - Kuliner khas Madiun
Sempolan | Masakan - Kuliner khas Madiun
Cemoe | Minuman - Kuliner khas Madiun
Jancu'an | Minuman - Kuliner khas Madiun
Brem cair | Minuman - Kuliner khas Madiun
Brem | Oleh-Oleh - Kuliner khas Madiun
Madu Mongso | Oleh-Oleh - Kuliner khas Madiun
Kue satu | Oleh-Oleh - Kuliner khas Madiun
Lempeng puli | Oleh-Oleh - Kuliner khas Madiun
Sambel pecel | Oleh-Oleh - Kuliner khas Madiun
Bluder | Oleh-Oleh - Kuliner khas Madiun
